(廉記)二級電腦操作員

想請問有冇師兄曾經in過?
想問面試大約會問甚麼? 全英文?